2021突發 【美國制裁】紐交所NYSE要求中移動、中電信及聯通除牌 1月7日起暫停交易

【美國制裁】紐交所NYSE要求中移動、中電信及聯通除牌 1月7日起暫停交易

一星期至少一炮